Sandisk micro sd壞x左,無keeo單,買張新既再扮壞左去換有冇得諗

Sandisk micro sd壞x左,
無keeo單,

買張新既再扮壞左七日內拎去換有冇得諗
又或者拎去保養部

去間野叫佢印番單

半年之前買..

SanDisk啲卡好似永久保用，你send email去問佢會幫你換

利申：換過2次，人為損壞本身唔保但都照換俾我

人地唔會check serial number?

張單好似無serial number

thx bro,無單都得?

鰂魚涌? 巴打有單?

俾返人地啦

直接send email俾sandisk啦。
影啲相俾佢，如果佢check過無問題佢會叫你整爛張卡，
之後會寄返新卡俾你。

利申：幾年前試過

ok I try thx